(氣氛詭異) 中共兩會開議 白晝卻漆黑一片

中共一年一度的兩會終於在五月二十一日開議。今天下午三點上場的是中共全國第十三屆三次代表大會，可是北京的天空十分不尋常，明明是白晝，卻漆黑一片，宛如黑夜。這是歷屆兩會中罕見的天候現象。

中共兩會的天氣，一向是中共官媒做文章的話題之一。2018年兩會期間，降了一場小雪，那是前一年冬季以來唯一的一次降雪。一陸眾多官媒曾經大肆報導「天降瑞雪」，是祥瑞之兆，慶祝兩會成功。據新浪微博網友後來發現，那是由於大陸氣象部門在北京郊區發射雨彈，增加了降雪的機會。

2018年的中共全國兩會，「天降瑞雪」和上海第一財經女記者在代表通道記者會上猛翻白眼，是那年大陸微博微信網友討論度最多的議題。

中共中央氣象局的官方預報是，今天有降雨天氣，主要影響為午後至傍晚，外出必須攜帶雨具，注意交通安全。二十一日白天陰，上午有小雨或零星小雨，午後至傍晚有雷陣雨，北轉南風二三級，最高氣溫攝氏二十二度。

稍早，中共全國政協會議開議時，全體委員、官員，曾對中國大陸新冠肺炎中去世的民眾默哀一分鐘。

求幫推
[香港文化] 上連登打正字

有消息話北京兩會期間, 全北京斷網, 唔知真唔真 ?

你睇魔戒 魔多會唔會光到白天咁？

好快玩完

召喚左神龍氏？

唔係啦
有朋友北京啲人係咁send相俾佢

真係有雨彈早排就唔會旱災啦屌